 4  Bu kunmekbe kabolkyimerran, wanjh bininj nawu birrimayaliwarre wanjh nakka kabirrimayalimakmen ba bu kabindiborlhme birribuyika, dja kabirriyingkihkarremarnburren kore kunmak. Dja mak bininj nawu birriwokyurrhku wanjh kabirriwokmakmen ba bu birribuyika bininj kabindiwokmenmang.